究景幾時先有無糖奶茶

最近各種無糖咖啡開始推出市面
但係無糖奶茶就一直未見蹤影

屌你港式奶茶同台灣個堆 甜撚到

利申日日都要飲杯奶茶先安樂

但係些粉無得賣

熱奶茶唔係無糖？

究竟

點解冇出代糖奶茶

唔明你up乜 講緊紙包飲品？